沈陣營第二百八十四期 - 師父回帶：這個升市裡面有一個局

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期

沈陣營第二百八十三期 - 甴近平Call扑清、師父唔敢點評

\|/

唔係你估!
師傅俾大芋逼害挾咗兩萬點你估咁易捱呀！

ETD

張卡終於送到香港
一張係歐元戶口卡
一張係英鎊戶口卡

但而家美股歷史高位
入市似乎風險好大

ETD係利息唔係股息，美帝唔抽稅

老柒宜家買乜都高風險，個市太扭曲，宜減持不宜沽

Debt唔係股

出尖沙咀 令人太累

買之前有冇咩資料要睇清楚先? 或者有冇咩書/網有教學點揀???
唔係好識

睇淡唔做淡 跟師父靠邊站

照睇財報同公司賺唔賺錢，有冇拖數紀錄，第一次回購debt日仲有幾耐，現價高於25面值派既息夠唔夠cover，有冇評級，例如穆迪BB+之類，超過7厘息小心，通常信用唔係咁好要靠高息借錢，另外現價超過26蚊o既要考慮入唔入，最好面值或低於面值，另外要望o下交易活唔活躍，經常冇交易o既只有等公司第一次回購，市場太少交易或者冇交易盡量唔考慮

所有差嘅數據已經反映咗喺上年嘅熊市入面
而家嘅升市係預期明年將會經濟起飛

美股幾時都係高位，你睇歷史
怕逆轉不如跟勢

|||
|||
|||
|||

製亂，食咗誠實豆沙包

屌唔講都冇留意
班傻閪又On9簡轉繁？

google translate error

官媒文膽都唔識字

深度分析
2019年11月5日 / 中午12点00分 / 更新于 5 小时前
焦点：中国要求美国在“第一阶段”贸易协议取消更多关税（更新版2）

路透华盛顿11月5日 - 多位知悉中美贸易谈判人士周一表示，中国方面正在要求美国总统特朗普取消更多9月实施的关税措施，作为中美第一阶段贸易协议的一部份内容。

特朗普与中国国家主席习近平可能本月稍晚签署这项协议，签署地点尚未确定。外界普遍预期，美国在协议中将承诺取消原定12月15日对大约1,560亿美元中国产品加征关税的措施，其中包括手机、笔记型电脑及玩具。

一名美国官员表示，在双方谈判及本月可能签署协议的安排之中，12月15日的关税措施正被纳入考量。

另一名听取谈判简报的消息人士表示，中国谈判代表希望美国取消9月1日起对约1,250亿美元中国产品征收的15%关税。中方也争取解除更早对2,500亿美元中国产品加征的25%关税，其中包括机械设备、半导体及家具。

一名熟悉北京当局谈判立场的人士表示，中国在持续向美国施压，“要求尽快取消所有关税”。

Politico此前引述消息人士报导了中国要求取消9月1日关税的消息。英国金融时报也报导指出，白宫正在考虑是否要取消9月1日实施的关税，这次关税的涵盖范围包含服装、平面电视、智能音箱、以及蓝牙耳机等。

中国外交部发言人耿爽表示，两国仍在接触当中。

他说，贸易磋商已经有了进展，正按照计划推进。

关于关税问题，耿爽称他只能原则性答复这个问题。

他在周二北京例行发布会上对记者表示，加税不是解决贸易问题的正确方法。

欧亚中心(Eurasia Center)中国项目主管王利福(Ralph Winnie)表示，完成临时贸易协议将提振美国和中国经济，同时让特朗普赢得他的核心支持群体--农户的重要支持。

“达成贸易协议符合两国利益，”王利福称。“如果他能够敲定协议，将大大提升美国民众对他的观感。这对两国而言是双赢。”

中国国家主席习近平周二在第二届中国国际进口博览会开幕式表示，各国面对矛盾和摩擦，协商合作才是正道；要坚持以开放促发展，坚决反对单边主义、保护主义。各国应加强创新合作，加强创新成果共享，支持企业自主开展技术交流合作。要共同加强知识产权保护，而不是搞知识封锁。

外国政府与企业团体质疑中国的改革承诺，一再警告称若不比照贸易伙伴开放贸易的程度，将会引来报复措施。

**提到版权，不提补贴**

特朗普2017年就任后，他的政府就一直施压，要求中国限制大举补贴国企的做法，并停止强制美国技术转让给中国企业，以换取在中国做生意的许可。

分析师表示，第一阶段协议不可能很好地解决这些问题，其侧重点将放在中国采购美国农产品、以及有关版权和商标的知识产权保护上。至于行业补贴则根本不会提及。

一名获悉协商内容的美国消息人士表示，中国要求文本作出部分调整，不过协议的部分内容“非常接近完成”，包括金融服务方面的文本。该名消息人士称，农业相关的文本“有数十页之长，且已接近完成”。

“让这项协议通过终点线对双方都很重要，”该名消息人士称，他并称两国领导人很有可能在本月底前会面。

National Bureau of Asian Research的顾问Charles Boustany说，初步协议可能是短期性质而且不稳定。他是来自路易斯安那州的前国会议员。

“尽管对于第一阶段协议有一些谈论，但我们认为，在解决结构性问题方面不会有实质性内容，”他说。“它基本上是维持现状，中国现在怎么做，还继续怎么做。”

一些商业团体抱怨，“第一阶段”协议的一个核心内容--放宽中国金融服务市场准入--将达不到承诺水准，因为中国新的外商投资法内容不一致。

据一位熟悉情况的消息人士称，美国商会、中国美国商会和美国信息产业机构(USITO)在向中国政府提交的评论中指出，外商投资法草案“没有解决中国国有企业和私营企业在待遇方面明显不同的问题。”

特朗普在周五晚间称，第一阶段协议的磋商进展非常顺利，他希望在协议磋商完成后在美国的某个地方与习近平签署协议。(完)

【特首跑馬仔】唐唐伙譚耀宗黃英豪 設「關愛藍絲基金」
文章日期：2019年11月5日 21:44 Share
圖5之1 - 電話訪問-同舟人基金
本港示威事件持續5個月，多次傳出特首林鄭月娥將下台，本報發現，前政務司、財政司司長、港區政協委員兼「跑馬仔」大熱之一的唐英年，與民建聯前主席譚耀宗、全國政協委員黃英豪及畢馬威高級顧問兼全國政協委員龔永德，於10月30日成立一間本地擔保有限公司「同舟人基金有限公司（AHK Fund Limited）」，基金成立目的包括為自6月份《逃犯條例》起，在過去或將來因為「暴徒（rioters）」的行動受損的本港永久居民及家庭提供金援，項目將包括個人受傷及資產受到損毀或破壞。

該基金的成立目的亦包括支持有關宣傳及教育有關香港法治、維護法紀、秩序及和諧的活動，特別是提倡「反暴力（anti-violence）」的活動。

本報曾向譚耀宗及唐英年查詢包括基金用途規模、受益群體及背景等，唐英年表示將有記者會，建議記者「不如等一等，因為我們的內容仍未是非常具體，我現在不方便講」。譚耀宗亦僅表示「因為剛剛才批准（註冊），正式講要留待下星期」舉行詳細記者會，屆時將解答記者相關問題。

事實上，在過往5個月中，唐英年已與身為守護香港大集會召集人的黃英豪，以及民建聯等建制派多次組織活動，包括「守護香港」大集會。

在「守護香港大聯盟」記者會上，唐英年又表示當前香港最重要的是止暴制亂，恢復秩序，又指自己對「一國兩制」有信心，也對香港警隊有信心，更願意「獻身」當主持，構建理性溝通平台，讓「示威者」代表與特首公開對話，但前設是有勇氣用「真面目」表達意見。

仲信？呢d所謂基金肯定同咩1000萬求一路一撚樣

如果真係取消關稅
咁應該真係大四佬見

侵條撚屌冇跳出嚟大叫 Fake News!!! 究竟係唔想澄清避免股市冧檔，還是喺喥做市白玩年幾? 唔知道，不過市場已經當係真嘅咁反應

支共放曬風準備反口，侵被人撚完又撚
唔係仲信支匪會有信用掛，係嘅話就抵佢連任失敗啦

真係打到咩, 日日千升?

點解唔係彭斯做總統
如果係佢做的話個態度就明顯好多
唔會兩頭搖擺不定

玩撚左年幾，繼續收關稅咪算囉，但股市又升到咁，一冇野簽到肯定好睇囉

我倒認為Trump就係等緊支共反口.
到最後一刻反枱唔簽協議, Trump就會全力開火, 而且可以同選民有交待: 就係中共先反口, 美國先全力開火.
主動權由始至終係美國果邊, 呢點從來冇變過.

而且返去我一直強調的一點: 支共乜仲有可動用的美元資金購買糧食咩?

對Trump太樂觀
支共推高人仔應該就係為買糧
之後就插返

一旦侵走去減關稅，必定被人視為對支共軟弱，民主黨必大加攻擊，共和黨內鷹派亦會對佢唔妥，如果唔屌支共繼續打，股市調頭，有機會一瀉如注

就睇o下侵點撚樣玩，連跳出o黎o係twitter大屌 "Fake News"都冇，可能仲未決定點做，又要玩股市當政績，又要唔能夠柒比支共被反對黨屌老母，世人郫視，一早就應該唔好吹，係做先講嘛

侵一路o既做法就係大你, 大到搏你向佢妥協為止
唔簽協議?加你15%關稅
唔買大豆?加你25%關稅
但當佢底牌比支共睇穿時
呢種做法就只會淪為笑炳
因為支共知你為左股市做政績, 為大選而儲選票
自然會知你只會得個講字唔會做任何事

17個月交手，懵o既都睇通佢條路，佢o既問題係twitter吹得太多，比人分析機會多，容易摸到佢弱點，好同奧黑鬼比較已係一例

呢個就係搵商家佬做總統既結果。只講利益不問立場。侵侵連唔到任唔係壞事，既然國策已轉，搵個意識形態掛帥既人上場應該會挾返實好多

今晚"年代向錢看"講越戰. 大家一定看一看:

本集越戰教訓重點:
1. 現代戰爭, 媒體戰"非常重要"!
2. "絕不能投降", 不能簽乜撚野"和平協議"或其變種, 一且產生投降之念, 盟友就不會再支持你.

其實香港也好, 台灣也罷, 想清楚一點, 依家亦係一種"代理人戰爭". 港共vs香港人, 紅統VS台灣人. 唔係你死就係我亡, 冇第三種可能.

希望泛民能正確地認清楚呢場角力的本質, 吸取歷史教訓, 站喺正確位置. 重點: We never surrender, never!.

對trump少一分幻想 會實際d

係連登仔成撚日吹到佢識飛者

check o下新聞，睇o下有冇佢女婿有咩o野外地生意，有冇同支共夾份

咁就要睇下啦, 如果Trump 真能如我所想, 咁佢就真係列根再現, 中共將大禍臨頭.

否則佢就如各位巴絲咁講, 只係一個出口術, 冇原則的商人罷.

總之各位巴絲, 做足各種防風避險措施, 確保財務自由, 無論乜嘢時代, 乜嘢政權下, 冇錢永遠萬萬不能

少說話 多做實事
Trump本質同支那人一鳩樣
有少少進展就吹到大成功

有d野你(trump)越係著緊(連任, 股市作為政績) 只會越行越遠 永遠唔會成功

都係老話 in 鎂 and 9999 we trust

咁多屆美帝，冇一個會向世界三大撚人獨栽者，普京，金正恩同雜種拍膊頭稱為friend o既,呢類屬於中式拉關係o既手法，係佢先用，有失美帝價值

同埋trump都on99
大大聲講股市作為自己政績
搭個咁大的目標比人追擊 (香港社運行到
今時今日好大原因係無大台)
Trump個腦唔係壞就係有問題

股市好唔好關美帝子民撚事咩 未又係益哂班華爾街大仆街

Rubio 一定會再競逐總統候選人共和黨代表

【「蒜你狠」來襲 價格比去年升200%】
【近三年新高】

在北京新發地農產品批發市場﹐賣蒜的商戶近來生意慘淡，蒜的批發價貴了，來進貨的人都十分謹慎，不敢大手買入：「現在最好的是(每斤)5.15元，­便宜的就在4.2元，我感覺比前一個月稍微有點漲。」這市場近日大蒜的平均價格﹐相比九月底貴了一成三。

為何會有這般大波動呢？

主要原因是今年種少了蒜，商販普遍預期新蒜價格會偏高，導致收購價一度高達每市斤4.5元，但後來總產量超出預計，價格又一度回落至近2.5元，令不少高價收購的蒜商，現時不願意出售。

在大蒜主產區山東金鄉，有眼光獨到的商人，早在去年已經囤積居奇，今年就「賺到笑」，送往廣東及湖南的2018年產的陳蒜，每市斤比新蒜便宜約0.8元左右，非常受歡迎。

「開這一庫就700多噸，基本上三天就賣完了，比往年同期要多30%左右成交量，老蒜是18年收的原始貨，收購價格在8毛左右，加上成本、存儲費一般在(每斤)1塊多一點﹐我現在賣的是每斤2.6元到2.8元不等，利潤挺可觀。」

另外，出口去印尼的大蒜數量增加，令國內供應較少，有分析相信短期內大蒜價格會居高不下。

#蒜
#物價
#誰是贏家
#有線中國組

豬肉、雞肉，到宜家既蒜頭... 物價飛漲浪潮已見
美國可否幫手加多一腳...

佢做好過侵，係為美國好為世界未來秩序好，需要一個對付支共意志堅定o既做美帝，有美國精神o既人先得

同意，做咩9一個總統成日講股市，你講失業率創新低都還可以，成日記者扑咪都話：那，股市又創新高啦，變左吹水佬。甴甴係仆街，但佢真係小說話

屌你老母 又炒蒜頭

記得幾年前試過d蒜頭貴到離晒譜

渣打：經調查及由獨立第三方顧問覆核後， 無發現客戶資料外洩或被不當取用

林鄭：政府不會考慮特赦被捕示威者

一條黑路走到底
執迷不悟捅破天

其實覺得Rubio同彭斯都是不俗選擇……

「所以我不嬲都好支持成立呢個獨立調查委員會」

可惜trump係個on9
唔會做到列根

係

杜汶澤根本就係一隻豬閪黎。stop making stupid people famous. 佢根本就唔應該答應同阿叻上節目，俾個咁既機會佢攞air time. 你嘈撚贏佢又如何？本來都係咩顏色既人就睇到咩觀點，但你就俾左機會佢攞住呢個節目返大陸邀功R著數。隨時佢又係咁返去登台唱我至叻，幾球幾球咁執。

最撚慘仲要功課又唔做，鳩揈揈咁上去俾人歪理重複一百遍而佢駁唔到。柒撚到一個點。唉。

不過可能係杜汶澤自己都更需要air time. 佢自己都臭哂朵。都係嗰句，唔撚係蠢就係奸。

仲要呢d show根本對成件事毫無幫助

所以我既結論就係佢兩個各取所需。兩軍各搵一條友出黎隻揪，兩個冇穿冇爛返黎，話對家點樣遍體鱗傷。然後各自歡呼，加官晉爵。

如果早兩三年
我舉腳讚成dq侵添
之後彭斯完成之後概任期
夠搞掂支共啦

可惜呢個世界冇早知

中共睇住廢Trump 黎食

\｜/
師父早晨

\｜/

師父\|/

請偉大嘅師傅繼續祝福支共\|/

沈門既朋友早晨

聽唔明

支共放水，反而冥幣升穿7，非常奇怪市場反應，托冥幣係咪支共就唔知，不過提供咗一個甩身機會

正路計呢種人為操作唔會太長，長期落嚟就睇到真正供求情況

狂賀！何妖屯門被襲！！！！！

搵人打自己

即刻諗起陳水扁

得個兩粒血, 真少少啦

淡倉逃生門？

比人隊完重用到力㩒住佢 損左小小姐

隔黎啲人好似有曬防備咁

公子獻頭呢招真係毒。
即係鼓吹藍絲打黑衫唔該重手d

唔駛咁多陰謀論
俾着有機會 林鄭都隨時俾人焚兩拳
何妖呢啲拋哂頭根本俾人打就好正常

仲有啲對話好小學雞, 刀手似唔記得台詞要何妖提咁

咁前幾日落單就無穿無爛

警察申請移民台灣 由太太做主申請人 自已唔需要申報曾任警察 至今未見有不成功申請個案

師傅早晨\|/

感冒童

屌 襲咩擊啫
會唔會係地下太滑 佢自己跌親咋嘛
影帝 扮L哂嘢

英國內政大臣彭黛玲支持BNO平權

好似師父咁，救得一個得一個

踢波仆親刷損粒lin 仲多血過佢

案發前已經開機影緊
會唔會有啲鬼
鏡頭個角度好似一早知有事發生咁
鬼啲咁諗 肯定為咗選舉拉票啦

支共所謂惠台政策全部都係叫人入去支那投資，得啖笑人地美帝係去台灣投資

假撚到喊啦!
個個好似晨早知有嘢發生咁

樓一

升得0.01禁少就唔好提

睇下tvb點報導啦
太古區議員就隻耳仔跌左落地下
何妖呢單應該會用斬字黎描述，我未睇新聞我估
睇圖真係以為斬lin

我以為尋日收5.4

明顯係自己搵人嚟搞自己
要搞佢嘅早幾個月就搞啦，洗到依加先搞

毆鬥嚟嘅姐

傷口2cm

咁佢做呢單野又唔係比我地睇既，比佢d fans睇姐，再同政府嘈下要取消區選咁囉

2cm
dllm

越南女女好正，諗起都回味

以前出差去金邊，晚上就會去夜總會玩

而家應該10個有8個都識講國語

隊日共果個咁遠都一刀就死

呢個咁近反而....

算啦wfc

有陣賓味

但係我ok一定好淫

據報北京要求華府先下調去年加徵關稅稅率 才會簽訂貿易協議

估下on9 Trump反應:
1) 反枱
2) 比人大到 即跪取消之前9月關稅當做退讓方案
3) 全面跪取消晒
大家覺得賠率各幾多?

未收市就講女 又人造熊市

支那人玩到要食貓肉了

依家25%? 應該會降到15%就算

1) 1:999
2) 1:1.02
3) 1:1:000000001

博第一，以小博大

4) 向外宣稱全因自己功勞取得階段性勝利, 準備PHASE TWO

1的話，trump就冇令佢而家在天國的偶像失望，真係列根再現

咁毛魔再世習近平真係有難了

2，明顯佢係想簽

只係知 Trump 一定讓步

當初加咁多關稅係因為支那傾到最後一野反枱 而家仲想人收返D關稅

就睇侵係咪咁撚7 on9 減左=揸住3條煙都走去向支那投降 下年大機會輸大選
反枱仲有機會搏其他選票

鳩估減5-10%半跪咁，侵都被撚咗咁多次，唔差個少少啦，不過跪完仲有冇得連任就唔知啦

2cm 傷口要住院做手術？
一塊膠布搞撚掂啦
順便做埋隆胸手術咩？on99

諗諗下之前支共串串貢，話：「打，奉陪」「後果自負」「勿謂言之不預」
當時就串串貢，可能已經知侵係流料

班獻世派見區選個勢輸硬咁即刻放風出嚟想取消區選

2 & 3 都係 2020 想輸嘅決定

775誠哥

扭曲!扭曲! 市場當侵已經跪咗!

準備加入麵爺軍團，沽佢老母

係真係跪的話唔意外
以佢自己咁在意股市，買唔買大豆問題上黎睇

侵近排放曬風放軟手腳咁款
市場直頭當佢即場跪低含咗

面仔太強大，等佢轉身我先敢沽

咁佢做埋餘下日子機會大，民主黨會比佢政綱更鷹，黨內另起爐灶同佢爭出選唔琪

以為佢之前搵左日本買農產品

係有咁報導，但唔肯定係咪簽咗紙?

冇人會嫌錢少
特別佢呢啲生意佬

唯有師父 - 不義之財於我如浮雲

【爆款頻現前十月債基發行數量創歷史新高】今年以來，新基金發行市場熱情高漲。數據顯示，截至10月31日，年內共有782只新基金成立，創下歷史同期新發基金數量新高。其中，債券型基金爆款頻出，發行數量為364只，發行份額為5053.52億份，均創下歷史新高。近期發行的多只中長期純債型基金首募規模超過百億份，爆款頻現。（中國證券報）

幫手推到1001

第8頁咋 唔好咁痴線啦

一陣又變左依賴支那，今次就話買，下次唔買呢？又變左福壽膏要依賴支那囉

喂，正恩，long time no see 呀

yes bro

沈門上上下下已經進入師父八奇嘅思維領域，個個都「put、沽、熊、淡、爆」

師父在上

點呀？
近排幾好嘛

冚po剷
滅門

zzzzz

矛玩啦
都係咁

搞咩要冚po 剷滅門

林大總統成功爭取幫警二代安排到大灣區返學

講做野林大總統似乎俾政務司長要強，在popo子女「送中」取得重大進展

bam圖齊齊quote

你唔講都唔覺

大沈判

攬炒

cfu要清理門戶

𠝹親都內出血 刀手練開九陰真經

色字頭上一把刀

歐爆

師父又中

林大總統呢啲咪叫做實事
直頭係德政，邊隻狗仔女唔翻大灣區即係叛國

刀？梳？隔離post睇到
唔怪得傷口得2cm

得個樣

我份appraisal真係好到我自己都唔好意思

恭喜

幻幻

公司無appraisal 呢樣野

賈圖

滅門的味道

恭喜恭喜

當我地全心全意信奉師父個陣 就係終極破燈既一刻
好似元氣彈咁要儲氣

DG妹

麥明詩

中大email

我識嗰件索過麥明詩三班左右
靚撚到黐線

麥皮c根本唔靚

fyy都唔得啦，我覺得有啲似et

好普通，純粹J佢啲A
但DGS拿埋都678A架啦
當年試過落佐敦仙跡岩約佢地飲野

佢地話成間仙跡岩坐埋二百條A左右

痴撚線

dg喎，好正常啦

嗰陣教班DG妹講淫野好撚好玩
又要面紅又要笑又要學

咁要教埋佢地玩淫嘢

淨係識奶嘢

屌，嗰陣好撚冇膽，又柒
完全溝唔到女
得個識字，人地完全睇唔上我

蕭生:何君堯遇襲一事並非自編自導自演

靜靜地贏.jpg

雜總個一帶一路除左搞非洲之外
最重要係搞埋中亞
中亞同東歐一向都係俄佬後花園
俄佬唔會由得支共o係中亞搞衛星國影響佢勢力

美國人係中國生活十幾年，依家開始知中伏

陰道間諜
德國肥婆就食大陸男

「中国已耗盡豬肉儲備」不管孟晚舟了 中国解禁加拿大豬肉進口

唔明點解侵咁短視為左眼前利益而咁快跪
明明支共仲急過你但你咁快就要投誠
放棄美國長遠o既國家安全什至係世界安全o既目標

中共有佢大把痛腳

put、沽、熊、淡、爆

睇返FT張單，原來EBAYL收咗一次息，未計啱唔啱數

五星戰隊咁款
集齊哂會點

唉, 唔經唔覺就入左師父個陣 罪過罪過

其實仲要學識結手印

據傳希拉莉打骰

沈門由日日掌師父咀變到人人開淡倉 而家連租租都有了 睇怕就快有師兄要執煙頭

德意志破產喎 冇可能掛

好彩唔食煙

當初畀佢選到仲得了

聽緊個網台節目
佢提議黃色經濟圈直接用美金黎做交易
手上港紙就可以全部換哂美金

係, 個人都認同用美元為主最好.
但零售, 物流會多佐重行內交易, 入貨時要換回港幣的麻煩, 除非可以做到成條產業鏈全用美元體系.

做唔到嘅，會蝕手續費㗎，你寧願自己發行加密幣仲有得玩吓，起碼唔使蝕手續費，但就容易trace，損失匿名性

全香港用美元就得，記住貨幣只係符號嚟，唔係大家用同一個符號，轉換就有交易費用

有難度
一來而家黃色經濟體都係飲食同零售
買貨多數都係比港紙出去
我地消費比美金會令佢地要做找換轉番港紙會蝕匯水
二來佢地將啲美金入番落銀行都會有手續費

尾果浸出現咗先啦

自己發行貨幣，要有嘢掛鉤先得，信用建立唔係咁容易搞掂，除非X哥出，佢拍心口用幾多美元掛鉤，嚟幾多可以換幾多，佢旗下商舖之類全面轉用X哥幣，或者有啲機會

冥幣重拾6.99

cfu

自己發行貨幣, 就算李生都唔得.
發行貨幣關係到主權問題, 港共一定會出手用立法/啪手指緊急法去杜絕非主權政府團體自己搞貨幣.
FB朱西伯格想搞加密幣, 馬上就俾聯邦政府召去盤佢.

話夾就夾得番上去.
中共仲唔係currency manipulator?

你知我知美帝都知
但侵都係會跪喺支共到
Wto 單野都冇唒聲

侵真係咁撚蠢的話, 佢唔使連任啦

證監CEO︰公營機構不能凌駕法律 權力要有制衡

支共

燒山: 侵會為左簽貿易協議讓步

參議院議員 Rubio 罕有發表極強硬聲明 表示不會讓任何人阻延《香港人權民主法案》並要求反對法案議員解釋

Rubio 2020

終於運用特殊能力

絕對支持

Rubio Rubio

【港警殘暴報料】大陸前公安，為海外提供報料，以其親身經歷分析港警殘暴的由來。

【爆料】傳在港執行各種任務的大陸國安、公安、武警已超過二萬人

【大紀元獨家完整版】(字幕)11.2維園防暴警用普通話怒罵這位大陸人，這個大陸人告訴大紀元記者自己「為國家做機密調查工作」，專門來調查「香港實地情況」，自稱曾是「軍人」

踢撚走鳩侵

都係果句。。。
冰冰留出呢。。。

李佳芯？

(未FC)斬妖義士有機會出自某登

壞咗嘅鐘

李佳芯個老豆

中美有望達成首階段貿易協議。有消息指，美國總統 #特朗普 曾表示，如果 #貿易談判 有進展，他會對香港的示威保持沉默。

垃圾侵侵
俾人睇通哂 抛浪頭又無料到

支境招商銀行出現群眾事件

【馬克龍訪華簽署150億美元貿易協議】

外電引述一名中國政府官員在記者會上表示，於法國總統 #馬克龍 訪華期間，中法兩國簽署了價值150億美元的合同。據悉，簽署協議的領域涉及航空、能源及農業，有20家法國公司獲准向中國出口禽肉、牛肉和豬肉產品。

最後成班搞咁多野只係想撈一筆

K Kwong: 催淚彈唔可以用水清洗 唔知點搞之前 請政府停用中國制催淚彈

英國媒體報導，由於美中雙方協議內容與簽約地點仍在討論，美國總統川普與中國國家主席習近平可能會延後到12月見面，目前英國倫敦是可能的地點之一，但仍待確定。

餐飯上到條魚, 食兩啖就好拿拿聲起身走人, 最多整多件雞髀, 唔好等到上紅豆沙. 到時門口已經一隊黑警喺門口亂槍掃.

沈門規矩，甜品留返嚟孝敬師父

\|/師父

喱浪上到285 之後放
多得廢侵

見到隻775 就諗起992十年圖

個咩進博會得馬克龍肯去，緊係搵錢啦，唔通支持你支那咩

\I/

下年過年後要搵租盤，近排睇發覺大西北啲租盤好似跌番唔少喎，好多$10,000租盤出番黎

租park yoho要幾錢

租到咁撚遠，想方便回歸蛆國呀

Park Yoho炮房10-12K都有，正常四百幾呎14K左右

咁炮房ok了 約睇樓先

沈門開始多租租了 師父又贏

呂秉權都講到出口, 香港大學好多大陸仔收中聯辦錢監聽
呢D老師應該搜集證據交俾美國, 等佢地安心ban柒哂中國學生投考美國大學
北大清華成為世界第一第二學府指日可待, 最好既學生都留國升學

律政司都唔夠膽告雷射筆係攻擊性武器 裁判官幫你 呢個有前途 未來終審法院首席法官

少年面對的兩項控罪，原本分別是針對雷射筆的「管有適合作非法用途的工具」罪，以及針對雨傘和行山杖的「在公眾地方管有攻擊性武器」罪。其中非法用途工具罪是按《簡易程序治罪條例》第17條提控，條文禁止「管有任何攻擊性武器……或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用」。

署理總裁判官蘇惠德今早甫開庭後即指，會根據《裁判官條例》第27條賦予的權力，修訂針對雷射筆的控罪，由管有非法用途工具改為控以有意圖而管有攻擊性武器。

咁就唔應該話佢鳩噏，外面好多對佢不利嘅謠言，都係共產黨故意放出嚟，跟住大家都以訛傳訛人云亦云，我睇住佢兩年幾，佢只係廢話多，但絕大多數言論都正確，就算預測，亦大多數正確，但何時發生？佢亦唔知道，你得閒聽下曹長青呢條片，你對佢嘅睇法就會改變，如果無郭文貴，美國就唔會對付共產黨，佢對滅共功勞比任何一個人都大。

成街都軍火庫

咁姐係打後上庭果d有鐳射筆既全部可以加控管有攻擊性武器？

理論上係掛 有案例

法治喎

個裁判官自己加控罪
咁快向港共表忠
見馬道立就退係咪想升去做埋終審法院首席法官

緊跟師傅步伐

冇計只能上訴

又一間，唔怪得要搞扑清，避免擠提

支共開始想唔比人拎錢走，香港呢邊嘅支鬼銀行唔好太樂觀，分分鐘爆大鑊

想落樓寶船都冇人買

微博暴動

起微風了

師傅隻179

2邊都死
唔比=唔融合大灣區搞港獨
比=對當地人唔公平

班支蛆碎到一地玻璃

你們沒有我們香港人來住來工作
你們早就完蛋了
親 大家都是自己人 不用分那麼細

作反吖笨

應該宣傳香港人反抗，所以先有呢啲「福利」
要各省份嘅人都有份，就各省份嘅人都要識反坑

成班支那人喺大陸生活咁多年

都唔明我地香港人係統戰對象

起來 不願做奴隸的人們

英促海外法官停服務終院

宣佈移民 蕭若元：韓國瑜是選不贏的 長期來看台灣是安全的

天佑台灣

U.S., China Consider Rolling Back Tariffs as Part of Initial Trade Deal

WASHINGTON—U.S. and Chinese officials are actively considering rolling back some tariffs to clinch the partial trade deal under negotiation, according to people familiar with the talks.

“If there’s a deal, [removing] tariffs will be part of it,” a senior administration official said late Monday.

The U.S. and China have agreed in principle to what President Trump has called the first of several phases of an accord to end the dispute that has penalized hundreds of billions of dollars of trade between the two countries.

“Both governments have to give to get,” said Myron Brilliant, executive vice president and head of international affairs at the U.S. Chamber of Commerce, who closely follows the talks. “The two sides are really close to a deal but it will come down to the presidents to make the final call.”

The “phase one” pact would include Chinese purchases of American farm goods, rules to deter currency manipulation and some provisions to protect intellectual property and open up Chinese industries to U.S. firms, officials have said. The phase one deal was widely expected to deter Mr. Trump from imposing brand-new tariffs on Dec. 15 as planned, but negotiators now are working on a framework that would also roll back some existing tariffs, the people said.

China’s foreign ministry sent positive signals about the trade talks on Tuesday, saying the two presidents are in contact and progress is being made on the negotiations.

The Financial Times earlier reported that Trump administration officials were considering cutting tariffs of 15% on about $111 billion in Chinese imports imposed Sept. 1.

Retailers and apparel producers have widely criticized those tariffs, and it is that tranche of levies that officials are currently considering rolling back. The senior administration official said China would also ease some duties on U.S. imports.

The negotiations haven’t yet concluded, and Mr. Trump and top Chinese officials are yet to sign off on a final version of the phase one pact. Mr. Trump has applauded tariffs both as tools to win trade concessions and as economic barriers to imports that he sees as harming American industries.

取消關稅, 即係同人講侵做左咁耐都係廢？

抽咁勁，侵跪咗嗱

浸俾共撚
只怪太自大
岀哂口，俾人睇穿哂
一手好牌玩到爛哂

人仔都破7了

跟勢執左8格牛
睇圖就而家要開熊
不過就收市都係算

侵好似冇乜聲氣，俾支共咁樣撚翻轉頭都冇反應

仲以為個apps報錯數
打完個飛機出黎睇返個市
差d射到褲到穿埋

屌無入到

睇佢希望和中共傾掂數，來減輕烏克蘭事件壓力，正廢Trump……

因為Trump同GOP後門著火（通烏門）
香港有一兩個月會幾難過下

小加圖同帝國主義者準備出現

侵取消關稅嘅話支共仲撚會同你繼續傾二三階段咩
簽咗都未必會做啦，一日之後變咗歷史文件

btw智利示威活動：

香港d黑警一個都未俾示威者傷到咁，幾乎全部都係自己柒整傷自己。

香港d勇武真係極克制

嘩，打完飛機嗱咁快縮到

之前開post 講過警民比例, 香港高過智利首都成倍

派報紙

仲未計混入黑警的廣東武警。人哋智利的防暴隊個個有哂大大個number。驚死人認唔到佢哋。

香港黑警

支那傷務部自己up 美帝未回應 咁你話美帝簽完phase 1減晒所有關稅都得啦

又咁岩夾到900呢D位 夜D美帝話其實只係傾緊 not傾好咁就好笑

要睇1 min 圖

唉 真係跪

突然可能又出個 tweet 呢

智利係真防暴
香港果啲啲黨衛隊

今年年宵唔俾賣乾貨，呢毛公仔佬今年仆街了

市場已經計哂價係傾掂咗咁升法，事實係咪唔知道，真係局嚟

黨衛隊? 不, 只是一群state-sponsored terrorists而已.
一群背後有核彈同睇起上來好似好撚勁武裝的恐怖組織. 人類史上最邪惡的恐怖組織政權.

年宵變美食節

唔理點都好, 唔係短炒, 做以10年為單位計算的長期投資的話.
美國股市/債券產品應該點都唔會輸?

肯定蝕，開咁多做食，得幾日時間，焗住打價格戰，人流未必有

一個TG掟落去乜都唔使要啦

美股太貴，現時回報率低到少過定期，只要一冇水入場，隨時嚟料

黑警幫手加料呢D嘢, 我哋識條鐵

真胡椒雞翼

藍海洋特飲

為求通貨膨脹率冇咁難睇，唔使作得辛苦，支共將豬肉價格比重降低

中国统计局2021年调整CPI篮子和基期时或会下调猪肉权重--中金

直接剔除
做一個素cpi , 無哂肉類產品又得

政府有權延遲開始日期和縮短特許期（包括搭建攤位和年宵市場營業時間），或暫停或取消年宵市場的全部或部分，無須交代原因。

邊個去投

大灣區樓賣唔掂，又搞乜柒政策搵老襯，支共都on撚9嘅，港共高層都唔撚買去英國買，當人懵嘅

即係支共搞嘅大飛機，支共高層都唔撚坐，同你講冇問題有優惠一撚樣

愛國藍屍

利豐有出免費中國經濟報告，可以一看

幫推PUSH

白宮聯署：制裁 TVB 納粹宣傳部，爭28,598個簽名ja !!!，11月9日截止!!! -
分享自 LIHKG 討論區

以前樓價納入通脹率，後嚟樓價飛天就剔除佢出去，港共而家都係咁玩，華南地區通脹每年計4~5%合理估計

即係外銷變濟銷？

個人覺得另一個值得關注的指數, 堅尼系數:

真係嚇佐一跳, 原來全球平均貧富差距都幾嚴重下. 美帝呢10年都維持喺40-41左右. 英國相對上算健康, 34.1

香港係53.9, 理論上過50的話, 社會就會變得好唔穩定. 今次反送中運動, 一次過引爆哂社會本來已經存在的一大堆問題

香港人比英國人調教到痴晒線 d獨裁國家應該要黎學習

我支持魚蛋論
宜家你俾多幾串魚蛋都冇用，我要你冇左副身家

呢段說話n 年前已經存在
結果，香港人太陽照常昇起

Food: 豬貴
Clothing: 冇特別
Housing/ Household goods: 冇夠買
Transport: 唔知
Other goods: 講緊金銀?

唔洗救啦 等睇煙花 爆上直插冇水花

冥幣6.96
咁都救番一命

我諗唔係特登想持有太多現金，係買唔落手，如果話買入股票係為咗長期收益，咁股息一定好重要，現時回報率隨時唔夠冚通脹，仲要有風險，睇嚟睇去真係買唔落手，老實就算生果咁計，轉向娛樂服務，市場咁多競爭者，係咪真係咁賺錢？ 硬件計以最賺錢嘅iPhone ,賣得好嘅係低價機，而且換機頻率時間越嚟越長，去到咁嘅價位，老實升就由佢升，唔適合呢個位入去持有，回報率真係唔掂

放棄救出口了.
中共算盤大慨係: 脫勾唔理出口貿易, 由供應鏈自己爆到上天花版. 理得drop to 0. 先要籌旗買到糧食解燃眉之急. 過年都冇淡好食, 中共國人民真係會馬上暴動.
我唔知Trump團隊有冇人熟中共一向"打腫臉充胖子", "將人民當武器"的手段? 知道呢點的話, 根本冇嘢好傾. 依家開始隨時準備好, 備戰第二次太平洋戰爭就得. 大家都企硬, 最後中共會不得不走向軍國主義, 然後完美自爆.

反而想睇政團賣乜野濕貨

"中国一點都不能少"

其實反面來講

代表支共一喺領土讓步
就即時仆街

還是保守啲細細哋買啲ETD食吓息算鳩數，相當唔對路，華爾街班撚樣太貪婪

係，根本宜家股市全部野都嚴重overpriced，我夠膽講沖入去接貨嗰啲全部起碼要坐五年貨。跟住個市係大時代，大家身手唔好唔好搞，長沽無錯，期指/7500都得，但注碼一定係要你起身輸千幾二千點都接受到。

Wall st motherfuckers are too love money more than freedom and democracy

唔好買 Cash is king

In "九十九年成大錯" we trust

支爆，股災講咁耐冇一樣係會實現
點入市

最大問題世界冇新嘅需求點，iPhone 第一代時製造咗個需求，到而家iPhone 11，只係將硬件加強而消費者唔需要嘅，以前支境賣腎買iPhone ，而家都冇聽過吧？

除非有一樣新嘅需求，否則放水都可能唔靈，只會泡沫越嚟越大，資金走去房地產股市貴金屬等等

冇交易,冇買賣就永遠都唔爆. 依家中共行緊呢個方向, 好似係.

我大部份現金，只有幾千美金係baby bond，我一向個倉點都有少少貨壓吓倉嘅

好多劣食

年宵冇人去投都有可能

我認為其實有的: 開拓宇宙的技術, 可惜連美國講依樣嘢都係好遙遠的事. 都喺遠水救唔到近火. 喺地球呢個小星球, 差唔多乜都玩過哂.

一定有藍屍投既

仲肯投檔既都要有好大勇氣，講真，冇得賺投來把鬼

咪啱，可能開半日港共收番，狗搞事，到時蝕撚死佢，比我都唔投，門口擺檔咪算，輸有限

新年花食tg會點

Free左堆乾貨位 隨時好平就投到

所以孤狼式殺或斬人唔會係咩奇事，可能坐監個人仲得到安靜

平都死，係咪開到到年三十冇人知嘅

年年我都會買盤花嘅，通常買蘭花，今年都可能唔買，又少咗二三千蚊生意

投年宵仲要係濕貨嘅唔係傻就係蠢
經過萬聖節仲未知咩事
香港人要經濟上攬炒就一定會係呢啲節日遊行
聖誕倒數年宵
呢啲日子有活動就一定
到時一粒tg 射到去附近啲野食唔使要

最怕支共滲透美國好勁，換個奶共拜登上場，將所有打支共既時機推遲哂

美帝合眾國體系

好難話間諜控制曬中央咁

冇計，講佐n次。信賴市民智慧，係現代民主社會的大前題。

除非玩close society，不然subversion係必然的事。

呢個亦係點解和平演變中共係冇可能: 中共係偽裝成開放社會的封閉社會。呢點上美國同西方世界始終太天真，唔先用外力打爆close society道門，係唔會有機會和平演變一個close society的。

新加坡警察證實扣起華記呀叔本passport，並調查一宗違反Public Order Act罪行

港共會藉口然後用食環冚檔

咁我就唔知了，受教 我只係單純以ta角度去睇

搞呢類圍爐經濟嘢抗爭，我睇只適合做服務業，例如補習、整水喉維修，送貨送人，甚至代購，二手買賣平台等等

有個位賣嘢或者有個倉，港共唔係狗就用黑底搞事，服務業類冇呢個問題

Elizabeth warren is leading the poll

其實連登開版圍爐經濟版，就可以產生好多服務業出嚟，合法嘅

呢個冇希拉里咁多黑材料

華爾街嘅撚屌，由facebook同Twitter同一件事就睇到，Facebook宣佈接受政治廣告，Twitter宣佈唔接受政治廣告，亦唔會去支境發展

同日Facebook股價飆上去，Twitter被狂質

支鬼搞扑清隨時係呢班人獻計，目的炒起聯同支共高層又cap水

我想問我到宜家都收唔到關於今屆區議會既任何信件，係咪有人問題?

遲早美國政府會一鑊勁的整9佢哋。

唔先清理一下呢班仆街，美國唔使打落去。

同時呢班人亦目光短淺到仆街: 幫美帝炸開佐中共市場之後，你哋班華爾街撚樣咪鐘意點玩都得攞。見小利而忘義正係形容呢班蠢蛋。

連老豆搵仔都收埋皮 睇嚟要輸晒了

呢啲group 一雞死一雞鳴
唔洗禁驚
有本事就封網

美國參議員霍利：香港表現出未來的戰鬥是怎樣

美酒展開鑼人流少30% 參展商料生意大跌40%

第12屆香港國際美酒展今日(7日)正式開鑼，一連三天於灣仔香港會議展覽中心舉行。貿易買家可於展期內經登記入場，公眾人士可於展期最後一天購門票入場參觀。今次展覽吸引逾1000家參展商參與，不過有參展商慨嘆市民普遍不願出外消費，預計生意額受社會動盪影響而下跌30%至40%。
今次美酒展由香港貿易發展局主辦，貿發局總裁方舜文表示展覽吸引來自30個國家及地區，合共1075家參展商參與。美酒展設有酒精類飲品展區、威士忌及烈酒展區及啤酒展區；其中啤酒展區更首設「手工啤酒館」，為啤酒愛好者網羅本地品牌。
葡萄酒參展商鄧晉如表示，今年首日入場人流明顯較上年少了約20%至30%，他估計今年的生意額較上年跌30%至40%。今年市道本已不佳，加上近期香港社會動盪，令不少內地商家不敢來港。鄧以其公司為例，內地客的生意佔了60%至70%，他相信今年生意不太理想，預料下年的生意可能更差。

你最好打電話或電郵問吓，我收到

我全家都未收到

中共欲滅佛！千萬打造釋迦牟尼雕像因「超高」被強炸

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌今刊文，吉林省吉林市豐滿區一座斥資人民幣300萬元（約新台幣1302萬元）打造、歷經11年雕出的29公尺高釋迦牟尼山體雕像，傳出被政府認為「超高」要炸毀，且若不拆官員恐被撤職。（圖翻攝自《寒冬》官網）
2019-11-07 13:25:25
〔即時新聞／綜合報導〕中共強拆佛像成為全國大局勢？長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌今刊文，表示吉林省吉林市豐滿區一座斥資人民幣300萬元（約新台幣1302萬元）打造、歷經11年雕出的29公尺高釋迦牟尼山體雕像，傳出被政府認為「超高」要炸毀，且若不拆官員恐被撤職。

《寒冬》引述知情者說法，指稱該座雕像由私人出資，雖有刻出輪廓，但來不及打磨鍍金，6月中旬就被毀容，而早先出資者就似曾遭警告若反對拆除就抓，另有政府內部人士坦言，不拆的話當地官員可能得撤職。

報導指出，此外，河南省洛陽市孟津縣龍興寺1座10公尺高左右的露天釋迦牟尼佛像也被勒令強拆，還傳出上級威脅若3天拆不掉就「自動離職」，後來拆除作業疑在7月中旬進行。有村幹部直言，中央要求「所有的露天佛像都得拆」，並指「中國誰有習近平的權力大」。

當地村民表示，信徒為保佛像，一度試圖遮蓋住佛像但行不通。有信徒無奈地說，「現在就和文化大革命一樣」，並認為共產黨怕人民以後信佛不信黨。

報導提及，除了拆佛像，連石碑上的「佛」字似也不被允許，並稱吉林省白山市撫松縣露水河鎮一處佛堂外，傳出有座屹立10多年、上頭刻有「佛」字的石碑，就被依「不准擺放露天宗教標識物」為由慘遭「放倒」。

咩事?

根本唔使擔心. 呢D group 冇一個就自然會開過第2個.
就好似清連濃墻一樣咁蠢, 清完只會再貼過

整濕佢

是但啦 咁多個月黎都無一隻出過事
我係老豆搵仔一早收工了

自己食返支持蛆國港共立嘅類似23條，諗起都笑撚死

越嚟越多美帝參議員懷疑趙小蘭同佢老公，及喺支境嘅生意，上個月日皇登機，王歧山鬼祟搵趙小蘭拉埋一二角傾，被記者影到相，裡面有乜故事呢？

有report violate terms of service.
追過未死哂, 只係web版收佐皮.
最少我冇睇過呢個group.

不嬲呢啲開twitter最好，或者俾名fbi

唔係早幾個月前已經開話要開會審個趙小蘭
所以我先話McConnell會唔會報復唔排香港議案上前

聯合國話香港扑清公司幫北韓洗黑錢

搞清楚D, 專業D: 處理美國境外的係CIA. 處理美國境內的先係FBI

拆埋樂山大佛please

可見支共藍金黃掟幾多錢出去，不過放心，美帝好難完全滲透，一定有人會出嚟，有自己糾正能力，其實截斷支共資金先係最有用方式，可惜侵吹多過做，冇乜膽色，並唔係佢主張對抗支共，喺佢未做之前寫會各界嘅調查反映咗主流意見，學界、軍界。。。等等，佢只係順勢，將佢比作列根根本笑話嚟，搖擺不定嘅手法點會係列根？

收到+1

6月份已經話佐phase II 金融戰, 如果香港仲好似呢家咁靠攏中共, 美國就會揮刀斬去香港.
美帝又點會容許中共利用香港當傀儡, 實行佢爭霸全球的野心?

睇完呢幾日"年代向錢看", 中共而家應該總共有2個一次性核彈喺手(先前剩係計香港金融中心, 數漏佐台積電): 香港的國際金融市場, 台灣的台積電. 就睇下佢會唔會為佐自己的野心, 不惜按下呢2個核彈, 令全球金融同IT 呢2個領域上耻哂全世界落水. 呢個係中共版本的"If we burn, the world burn with us"

其實都好，拖延香港民主人權法暴露美帝政壇究竟有幾多疑似係支共代理人，以後可以清除內奸

引蛇出洞

只擔心清奸既時候條on9 trump比太多空氣支那

你話以前上網科技冇咁發達的話呢招就有效
但而家多左人上網多左人用smart phone
咁做只會顯得愚蠢
呢個冇左咪自然有第二個group出黎
大把方法睇到搵到想要o既野
同理政府想封左兩登唔比人上
都傻傻地兩登上唔到自自然然有第二個forum彈起
你封得幾多

我收到

所以你話玩撚冧香港經濟，肥仔金、ISIS、伊朗佬、俄羅斯黑幫。。等等唔見得光嘅，全部一齊冧

ww3 is coming, can you feel?

移民的話真係選南半球好過。預佐北半球核彈會落雨咁落

但同時香港一經證實係幫北韓, 伊朗同恐怖份子洗黑錢
買賣軍火的話
香港應該會被制裁
到時普通市民應該都會受到牽連

要同支共鬥，預長期，有一段時間一定難捱！但支共冧檔以後有機會重生

忽然間諗
我係侵一定想簽咗貿易協定先過人權法
之前過支共好可能反枱

會否睇得侵侵太高

亦可以係佢想贏大選之後先對付支共

不過佢家族嘅生意，據報有唔少同支共有瓜葛，好似某亞洲區嘅高爾夫球渡假村投資，傳聞有支共手影

同埋9999

現眼報呀

連登∞版

黑衫手足示威活動根本唔會影響到香港嘅金融經濟發展！！！

開個暗網site, 班狗啲垃圾it skill都可以收皮啦

入左少少金，同船嘅師兄睇路

貨幣寬鬆 陰道緊縮

何妖單野告企圖謀殺
之前太古，大埔，將軍澳個幾單告普通傷人
血都冇多滴咁樣都告得入

夾埋做show姐
你見梳扮刀冇傷冇血
公海吹風唔割唔係自演乙
就知根本係劇本扮可憐
想學陳水扁

老柒要認清不割嘅定義係乜，對家再咁繼續玩偽旗而鼓吹暴力好難繼續行落去。
講咗幾個月要落約章班傻鳩直頭當聽唔到咁，又唔撚夠膽，對家做撚到咁出位仲要激節讚賞
要對付極權，一係你就有絕對武力可以鏟除對手!
一係就比對家做得更合情合法合理，以德服人，但宜家係兩頭唔到岸

所以我對場battle好冇希望...

可以睇下日本人奴性係咪勁過香港人？

CFU 早晨

所以咪話要經濟戰羅，呢樣我哋玩得最叻，唔俾錢人使有幾難？

中國人民銀行周二（5日）宣布，為推動大額現金管理工作，防止腐敗、偷逃稅、洗錢等違法問題，近日起草《中國人民銀行關於在河北省、浙江省、深圳市試點開展大額現金管理的通知（公開徵求意見稿）》，擬在上述3地展開為期2年的大額現金管理，客戶提取或存入指定金額以上的現金時，必須事先登記。民眾可在下月5日前提出意見。

三地的單位帳戶管理的起點金額均為50萬元（人民幣‧下同，約57萬港元），對個人帳戶管理金額起點分別是河北省10萬元（約11.4萬港元）、浙江省30萬元（約34萬港元）、深圳市20萬元（約22.8萬港元）。新規例先在河北試點實施，然後在浙江和深圳推廣全面規範商業銀行大額現金業務。其中，深圳會探索個人帳戶大額現金管理、加強監測出入境及香港地區人民幣現金業務情況，選擇適宜地市探索推動個人收入報告措施。

央行指，近年非現金支付發展迅速，但現金需求有增無減，尤其是大額現金廣泛使用，容易被各類型違法犯罪活動利用，蘊含較大風險。中國對大額現金管理的監管覆蓋面有限、法律效力不足。新規例設定的金額，高於社會大眾正常的使用量，故不會造成任何不便。

\|/
師父早晨

沈大師完全算錯了

中美最終都會簽署貿易協議

又要等支爆

\|/ 師父

講過笑話：深圳取代香港

愈黎愈多殺人case

只係冇人親眼見到

支共打幾多針都救唔返了

墜樓科大生傷重已離逝 from Now News……

RIP

唉，本來大好前途，結婚對狗男女一定不得好死

Rip

快撚d死啦支共

一路好走 周同學

rip

有差佬推佢落街

真係？

後面果個真係似臥底

行路真係有狗味
比人追又點會慢慢行又抽水

ps,. 先入為主

波蘭當年點打贏共產黨

沈門走得好前

連登清泉

btw 大師兄好耐無入嚟

最強黃絲又大大巴車落個濕9政府到，派錢個system方便快到呢

你睇多幾次 就見到有被推

係喎，咁係咩人？

腦補啲pixel就睇到

好似今年好多出名人都話出來選美國總統。
係唔係大家都想郁侵收皮。
Rubio / 彭博
反而家陣拜登應該會收收地皮。

原來侵侵一路拖 就係等一個肯強烈反共嘅人出嚟選
下緊一盤好大嘅棋

其實可能好簡單：侵覺得你班契弟想impeach我？咁我就簽鳩哂D賣美既deal先，到你上台自己拆掂佢

被推時，雙手無伸向前做自然保護動作.....
似係雙手被捆綁在後面.....

侵好靜下，平時好多野講串柒柒，呢鋪真係玩大左，又話自己係關稅人，食得屎囉

民主黨冇意外的話應該會係warren出來選。

但warren/民主黨人的經濟哲學。加稅，福利社會

trump呢幾年已經用行動講佐俾美國人聽，經濟係應該點玩法。

有強大經濟力支持，然後先可以同ChiNazi對決呀。民主黨人幾時先識乜嘢叫自由經濟

其實好簡單 即係冇俾人推

但放大放慢睇又真係見到推一野

應該係左手推，條頸都自然反射向前傾，係對手冇

老老品品啦 條片蒙過蒙太奇我就唔會深究喇

預咗冇得連任咁玩

其實沒得連任既話 對共會更狠

國會唔係on9既

可能考慮到自己家族有支那有生意？反正連任唔到，可能hea搞

好想快d失業率上升，咁會無咁多藉口
雖然依家都無咩野可以輸年輕個代

債務違約頻爆發 中國經濟明年黑天鵝？
明年仍是內地企業還債高峰期，民企之間素來流行交叉擔保，如若經濟仍未企穩，不能不防這可能是明年最大的「黑天鵝」。

隨着中國經濟增長下滑，內地很多企業資金鏈陷入困境，尤其是之前靠借貸發展起來的企業更是如此；近月頻爆出企業債務違約，明年仍是內地企業還債高峰期，民企之間素來流行交叉擔保，如若經濟仍未企穩，不能不防這可能是明年最大的「黑天鵝」。

2014至16年的放水導致中國負債太高，所以2018至20年正是中國的還債高峰期。彭博社的數據顯示，截至10月18日，中國已經違約的債券達120家，違約本金合計達1,029億（人民幣，下同），為史上第二次破千億元。安永會計師事務所估計，中國今年累計違約金額將超過去年，創下的1,220億元歷史新高。
事實上，近期內地包括一些知名企業都爆出債務違約。重要製鋼企業山東西王集團，10月底爆發10億債務違約。標準普爾指出，山東民企流行交叉擔保，一家大企業資金流動性出了問題，信用體系機制瓦解，容易導致連續崩盤的骨牌效應。
江浙違約增36% 排全國前列
知名科技國企也爆發債務危機。彭博社報道，清華大學控股的中國半導體國企紫光集團、北京大學控股的方正集團，近期美元債暴跌，危機空前。
這其實只屬冰山一角，異於往常的是，民企經濟發達的江浙地區，今年違約特別嚴重，排在全中國前列。官方統計，今年前三季度債務違約接近800億，按年增加36%。然而，市場人士指出官方違約數據不實，遠低於真實規模，因為有更多違約糾紛是在地下管道協商，官方無能掌握。
內地企業債務違約爆發，最主要因素當是受中美貿易戰影響，經濟下行仍未遏止，企業經營困難，當然沒有足夠資金回籠還債；其次，去年一刀切的去槓桿，民企借貸無門，中央多次放水，但卻又流不到實體經濟；再者，去年底開始，內地政治風向有變，民企「完成歷史任務」、國進民退等噪音喧鬧，令民企對前景疑慮，生意也愈做愈縮。
當局對此情況也大為緊張，副總理劉鶴於10月21日出席會議中表示，政府及國企清償民企債務的工作「問題不少」，要求今年之內快快還錢。經濟學家魏杰也警告，明年必須保障資金供給的正常。如果資金供給不正常，就會發生大量的債務危機，債務危機發展到一定程度，就會導致所謂的金融危機。
所謂黑天鵝，就是因一些意想不到的偶發事件，繼而產生連鎖效應，隱伏的危機隨即爆發。然而，國企與大型民企債務違約連番爆發，已經觸發骨牌效應；明年內地進入巨額還債高峰期，雖然當局已有所警惕，惟情況如履薄冰，倘經濟仍持續下行，情況不容樂觀。

講到悶

堆奶共報又嚟放風取消區選
睇嚟港共又想淋多次火水

左傾冒險主義。

毛魔再世的習近平從來冇想過救火

我最近都同好多人講
一個活動自如既後生男仔，又唔係肥到冇活動能力
斷無可能咁樣幾米高傷成咁
仲要同時腦出血盆骨碎，要直接造成呢兩個部位嚴重傷害
得一個方法，就係俾人掟落去，成個人平躺咁落地
否則一個正常人跳落去逃生，點都係腳行先，最多斷腳

殺人要填命

徐漢光做左好多fact check
同講點去用不同既framework分析

不過呢到兒登 真係算9數

一般人就算俾人掟落去, 身體自然反應用手支撐,
我踢波試過頂波俾人浪一浪, 凌空失平衡都係PAT 落地, 自然反應會彎曲軀幹去保護個頭
除非當時暈左, 先放鬆晒咁頭+ 盆骨同時落地

本周每日的股市走勢預測：
周一（乙巳日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，反覆向好
周二（丙午日）：天干地支皆屬火，全火之局，持續強勢
周三（丁未日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，走勢轉弱
周四（戊申日）：天干屬土地支屬金，土生金之局，好淡爭持，缺乏方向
周五（己酉日）：天干屬土地支屬金，土生金之局，是日立冬，出現跌勢

師父
中!

師父咁早熄燈，好難捉摸呀

我認同

細個舊公屋玩千秋, 上到最高差唔多同條杆平排落黎都係無傷

smart 大學生, 手腳冇問題, 人生體能反應最佳

點會盤骨落地

同跳海一樣, 又辛苦又唔一定死
何必

仲要又係校隊成員

唔使睇，美帝應該一早有哂洗黑錢證據。

只係睇幾時要打呢張牌出來

識踩水仲要係咸水地方, 踩幾個鐘都仲得
根本就係共式恐怖

呢d事情，有史以來喺古今中外發生過無數次。

歴史已經教佐大家。對抗共式恐怖的方法，就係命運共同體互相扶持，團結一齊去正面面對。同時尋求外界援手，只有自己係難以對抗國家機器的壓迫。

最好

就算真係唔覺意向後退然係跌落去，都會頭落地，而唔會連盤骨都碎，兩樣野都咁重創真係除左比人掟落去之外我諗唔到解釋

又要睇think big天地

維持有生力量已經好難

所以財經台已經成日都講: 中產要善用金錢的力量.
大家都知道依家係困難時期. 各施各法, 唔一定要硬碰硬.
上帝關了前面一扇門, 佢必會喺後面開一扇窗俾你.
記住除佐Idea, 信心危機同精神攻擊亦都係bulletproof的

著名華語黑白電影芙蓉鎮嘅對白：“活下去，像牲口一樣活下去。”

塊面係向地下

警方承認周梓樂墮樓當晚 警員先於周梓樂進入停車場

本身話冇入過，依家又話有，紙，係包唔住火

就係咁至會碎盤骨，背部有蘿柚舊肉冇咁易碎

你知、我知、單眼佬都知
咁又點？完全無野可以制衡到黑警同政府

點會冇
只係港豬有覺悟未？

呢幾個月見到好多事
有人眼受傷有人被狗強暴有人永久傷殘
心情好複雜
有時諗番自己個心係咪仲未準備接受到呢啲事

黃之鋒申請離港演說被拒

而家科技咁發達
唔一定要親身到先演說到
可以透過上網都得
咁做反而比國際睇到香港法治有幾不堪

今日全日只諗起屈原國殤最後一句
全日返工幾乎冇講過一句說話，我見好多人神色都好沉重
大家都冇出聲，但都心知肚明

黑蓄人渣狗賊!
記著咪撚咁得戚，天網恢恢，厲鬼枉魂一定會搵你哋索命，睇路啦！

以為用邪法金塔就鎮得住啲冤魂?
天道循環呀傻鳩，睇住自己同後代啦！

仲要時間愈講愈早

我都覺
好多中資都係金字塔頂/尖頂凌角

自我戒嚴！黃金經濟圈！

真係有用㗎

唔知有冇用, 但中資8090 年代係香港不嬲都違反建築美學, 劍/角/凌最常見

而2000 年開始轉用蛇... 不可能是巧合

ps. 惟師傅乃宇宙真理, 普照世人

點睇GS...?

唔洗我地信有用，佢地信就得，所以完全係立心不良

我都唔太識㗎，絕種二手嘢，睇condition唔太差，呢隻以前在產諗過買，嗰時新錶2萬5左右，而家二手睇上去冇嘢，有齊全套，大型連鎖日本二手錶舖，15000蚊左右，是但喇

免得冇買返到香港後悔嘛。第一次買二手錶兼第一隻GS, 戴上手唔使改格，即係有緣

唉

me too

中國官媒「人民日報」今天(7日)報導，長江中下游地區遭逢40年內最嚴重的乾旱，在部分地區氣溫較以往高出將近攝氏3度。

人民日報引述中國負責處理自然災害的部門指出，乾旱正影響當地的糧食生產，油菜籽的種植也因此遭到推遲。

該部門表示，長江中下游地區受乾旱影響的耕地總面積比去年高出154%。不過，該部門並沒有給出受災耕地總面積的詳細數字。

中國應急管理部表示，在華北、江西、安徽等中部省份、以及福建東南方海岸部分地區的溫度比以往高出攝氏1至3度。

中國在今年已遭受了幾次極端天氣的襲擊。中國政府的天氣預報人員認定，全球暖化導致夏季創記錄的高溫、以及中國全國各地的降雨。

中國自然資源部也在9月表示，2018的沿海海平面比1993至2011年沿海海平面的平均值高，冬季冰量顯著減少，而溫度高於正常水平。

（壩囤大孽）

Black Friday sale 仲可以 free ship to Hong Kong

毛魔信徒要與天鬥, 與地鬥, 與人鬥, 要鬥到連"天"都要驚佢哋
中共從來唔會驚乜嘢"報應","天理循環"架, 佢哋係狂莽到要取"天"而代之

唔太保值?

有咩抵買

所以會有人定勝天呢啲字出黎

錶一定唔會保值，撈會好啲，撞彩嘅，我呢隻買時59000, 日本仔出71000, 香港賣到73000~75000

日本仔做二手嘢值得學習，呢隻2008年GS, 有執過晒成隻9成幾新咁賣比我，老實可能買貴三兩千都值

GS有好處，睇吓啲女咩嘢反應嘛，通常係

「嘩，隻錶好靚喎，使唔使5000蚊?」

然後答佢 「係咁上下」 笑笑口咁，買唔起撈嘛

打磨手工一流，錶耳位仲精細過隻綠針

學到嘢 即刻整番隻先

隻狗乸仲好得戚咁話你信唔信司法

究竟香港人幾時先肯承認香港司法制度已經崩潰

不嬲都係架啦

利申精工打手

平時唔戴錶 唔識咁多

如果唔係要裝修 已經追返隻SBGJ005
而家新gs無seiko個logo 有咩意思

嘩屌2手價升左3萬幾
唔洗諗了

5年前雨傘革命已經係咁啦.
依家只係赤裸裸地暴露喺世人前而已.
成個香港, 根本要大掃除一次先再住得番人.

成為獨立系列，我接受到，其實大三針錶面咁都簡潔，非大三針劍針嘅就不了

鍾意gmt多d
窮撚買唔起gs 夢想係至少一隻9s一隻春齋
而家隻精工都帶左超過5年
近年d design真係好一般

所以區區天災, 佢哋唔會驚架. 佢哋只會鬥爭 X N(階級鬥爭, 一抓就靈). 直到勝利或者死亡.
然後臨死果陣都要攬住全世界一齊死, 呢個就係毛魔思想.
係唔覺得同伊斯籣極端/狂信教派好似呢?

最近好唔掂，而且走上歪路，玩限量版，改吓色，年年加價，玩玩吓竟然係普通版稀有過限量版

精工之所以可以力抗瑞士錶，主要係佢嗰種日式設計風格，家陣整個好肉酸嘅交叉logo, 認真唔開胃

其實精工d限量係出得少 買ge人仲少 我果隻限500隻 出左2年 仲要係outlet到買 我以為得一隻 之後個店員入去拎隻 008出黎

新5仔賣到2千幾，精工貪錢貪到痴咗線，以前5仔受地盤佬歡迎，係平兼襟用，我都有隻made in japan嗰時800蚊，都七、八年

新5仔潛水款嘅錶貴過Orient嘅MIJ 真200米潛水錶

5隻轉左logo之後就扮上等貨 4系機芯賣到以前6系價錢

要燒多D生死符

同問

聽完内心就會諗會唔會好似一分耕耘 一分收穫咁 細個就信大個就....

同大家想像嘅一樣

尋日的時代向錢看.

睇來唔使太需要擔心台灣總統大選果邊, 判國瑜自己太多問題. 民進黨係老薑, 開第一砲(仲要呢砲未開完)已經命中佢死穴.

台灣玩政治的成熟程度, 香港真係有排去學習, 追上國際一流水平. 唔好睇太多支共權鬥新聞了, 睇壞腦兼冇得著.

依家反而要擔心的係美國Trump impeachment, 仲有2020總統大選. 呢點係最大uncertainty. 伊朗核問題呢幾日惡化亦係要關注的地方.

至於英國...快D搞掂脫歐然後返美國隊啦, 越拖得耐, 個不確定性對英國傷害就愈大.

【深度解構】逾兩萬億人幣巨債明年要冚

又向天開實彈

邊度

而家香港人好嬲，只希望大家冷靜d, 而家更加要沉住氣諗計，我相信黑警內部絕對會有分裂，再睇定個時態發展吧

油麻地

燒山：周同學之死與警方無關

明白晒

梓樂的頭骨及右邊盆骨也有骨折，但手腳無事；有知情醫護質疑，一般而言若傷者從高處躍下，手腳會有骨折，梓樂的傷勢較似「打橫碌過個欄」跌落地面

o個堆鮑魚，4r35都限量，唔知醜

最好的冷靜方法, 就係善用手上的錢去打呢場長期戰爭. 減少在港消費, 只消費黃店. 香港人努力創造一個黃色經濟圈出來.

根本果個高度冇可能傷成咁，最多斷腳

冇錯，所以見好多香港人仲未有個打經濟仗既慨念就無言，好多教師護士都係有錢既一群，但只係口頭上鬧下聯署簽下名就算，呢班就係個200至300萬人最強既和理非，只要黃色經濟圈形成，根本就夠哂同港共講數

冇得咁講 主要講落地姿勢 家駒都係咁跌死

仲有國際戰線, 美國旗表忠! 用美國大選選票來替香港人發聲.
可以做到將香港議題, 台灣議題帶入美國總統大選的話就最好了
令美國人民明白今次同越戰係完全唔同的: 依家支持香港人同支持台灣人=為美國價值, 為正義而戰. 激起美國人天生的正義感同俠義精神.

大圈仔新黎唔識規矩？開實彈

冇打中人嗎

今日聆訊期間，陳官曾詢問公眾席上一名佩戴口罩的女士，為何她要佩戴口罩；該名女士脫下口罩並解釋：「我做緊化療，所以要戴口罩。」陳官聞言，要求她移師庭外、即法庭的延伸部份，觀看電視直播。

公海開始吹要幫裁判法院裝修
我係絕對支持
成班紅官把持住o既地方
佢地所作所為將香港法活完全摧毀
既然咁想毀滅o既就同佢咁做

呢個要慢慢教佢哋點做, 主要分幾方面:
1. 分散投資, 離岸銀行戶口同投資戶口, 每個香港人都有一個, 教吓佢哋點投資海外市場, 推薦一下穩定的投資組合. 講俾佢哋聽依家海外市場投資環境一定比香港好. 唔理你乜嘢政見, 千祈唔好同自己荷包作對 .
2. 消費習慣, 減少在港消費, 記住每喺香港消費一蚊=成為資助黑警繼續打小市民, 學生的幫兇之一. 要幫襯的話, 記得選黃店消費.

Heidi 朱又俾人拉

連泛民議員都無理拘捕，踩到上心口

成team立法會拉晒

跟手回馬槍式 再上逃犯條例 再加23條

拉哂班反對派
成個議會就得番班建制
到時想過咩就過咩

極權國家先會發生ge拘捕反對派議員
香港人真係世界級

憑咩?

支共無恥無極限

朱凱廸於2215於家中樓下被警察拘捕。據了解，朱凱廸被指涉嫌於5月11日在石禮謙非法主持的「逃犯條例」法案委員會上，觸犯《立法會(權力及特權)條例》第19條。

咁o岩得咁橋都係參選區議會
朱凱迪參與區議會元朗區十八鄉南(M39)選舉，其他參選人包括徐卓然、黎永添。
林卓廷參與區議會北區石湖墟(N13)選舉，其他參選人包括梁金成、孔永業。

擺到明秋後算帳, 運用國家權力機器唔比反建制o既選/停左區選
咁政府就會大勝

拉完人 之後啲人上街 就spin到選舉無法公平公正公開 之後唔俾選 係咪想咁？

到目前為止，有5位泛民主派議員給arrested……

今晚咁樣 已經大大藉口唔比選
拉人係當買多個保險

條條例根本唔適合用於議會裡面既人，係非法拘捕。

冇得投票了 輸唔起洗橫手

根本呢家劇本就係唔想比人選

第19條係咩？

今朝有師兄話同意唔贛區議會
但唔同意現任區議員任期延長
我係好讚成

19.

干預議員、立法會人員或證人

凡任何人 ——

(a)

襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；或

(b)

襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員；或

(c)

就任何證人即將在立法會或任何委員會席前提出的任何證據而干擾、阻止、威脅、騷擾或以任何方式不當地影響該證人；或

(d)

因某人曾在立法會或任何委員會席前作證或因該人在立法會或任何委員會席前所提出的任何證據而威脅、騷擾、或以任何方式懲罰或傷害或企圖懲罰或傷害該人，

即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。

所以依加大家都未通知叫大家投票
因為正苦預左大家都無得投

又真係未收到投票資料

你放心啦，唔選的話一定玩永續民賤聯

收到
但呢家真係劇本到
星島大公今日頭板

我收到投票個封信

全家都未收到
候選人嘅就收到兩封

#metoo

President Trump states that the US has not agreed to tariff rollback with China

呢o的消息市真係好煩
明明兩國根本冇簽過任何野
只係得班消息人士吹
但大戶就托到個市去到新高
個市場亢奮到爆炸

荃灣站內放TG

睇淡唔做淡 最好靠邊站

撚狗市

家駒係頭傷太重，但盆骨都係冇事，我都有諗過呢個case，但梓樂盆骨碎呢下實在太可疑

所以都唔知個市升咩撚嘢
根本就係要爆，細細地爆一獲挨一年半載又係一條好漢
愈遲爆代價愈高，隨時永不返身

現在已增至7位泛民議員給arrested……

［保住選舉］蕭若元：周梓樂一死大獲啦，今舖區議會睇嚟唔使選！

同問
法為惡法 法治從來沒有 司法已死
究竟d人幾時先肯承認同拋棄呢方面潔癖

同股不同權都可以入指數

俾黑警掟落樓
肯撚定

強制令d人唔好再對執惡司法有幻想
的確可能好事黎

twitter國際戰線見!

敢又唔怕呀 最好迫到d人終終於於見棺材流眼淚真流血起義攬炒

高調拉最後咪又係要放

我作為政治學人，我從來冇信過法律。讀法律嗰班人對法律嗰種盲目崇拜，我一直認為係出於維護自己既特權。因為律師，只會喺法律大過政府既情況至會有社會地位。

我諗佢而家應該講得出法治已死呢幾隻字掛

班on9知唔知議會期間呢d野議員有免疫權
不過偷偷地擺入去班紅官可能用之前扔杯案扭曲成話冇去釘呢
中共應該有心整死埋香港司法以後引入大陸式合作司法
有時真係唔知死埋好定唔死好
不過算啦香港到今時今日如果最終嬴一定係一切推倒重建 否則留舊劣必然唔會好得返

根本就係想咁
然後又個個月袋十萬貪百萬

根據法例規定任期
的確理應到期落台唔應該有延期衣樣野

同意

公文袋班友都唔讀歷史既

我作為和理非左膠，我好唔想呢個weekend打，會死好多人。但我真係諗唔到點樣阻止。

最重要係，我諗唔到有咩理由要阻止。我只能夠講，要打贏呢場仗，一定要沉得住氣。但我冇辦法怪責呢個weekend出去同班魔警以死相搏既人。

如果要我俾一個advice.....

一句緊急法，特事特辦，搞掂

仲要呢條傳統只係裝飾 (正好似大量野都有法例cover左但因rule of law (not支式法治rule by law)而只會裝飾不執行一樣, rule of law係要law cover晒d野但絕不有權用盡有法硬從否則就係違反rule of law)
亦要主席聯同秘書處報警先會trigger
狗係唔應該主動告
更加唔好講告議員咁on9
衣家完完全全係亂9黎

仲要問? 如果唔係做咩放風

我收到晒d野wor....
唔通劇本係選擇性地區冇得投?

咪傻

ww3

根據法例規定blablabla

港共 完 唔使再講

最衰師父唔係住黃埔 唔係就可以執少兩次煙頭 食下d免費煙

師父仲可以執執下企返直個人，背後好似有仙氣錦行出嚟，再祝班POPO早日升官發財

越睇越覺得而家香港係史丹福社會實驗3.0
究竟要推到個制幾高先會有反抗, 反抗手段係乜, 如何制衡
對日後如何製造專制政權統治人民有跨世代式貢獻

依家世界局勢, WW3根本係歷史的必然.
Trump想學列根和平演變中共, 但懂中原咁多年的歷史可以直接答Trump: 除非美帝依家直接打爆中共大門, 否則和平演變喺中共實際上的close society喺冇可能的事.
美帝果邊其實應該有一堆研究中國的智庫, 堆智庫應該都會得出同香港人, 台灣學者們一樣的結論: 習近平下的支那, 只會越來越向軍國主義嗰邊發展. 歷史已經講佐軍國主義到最後就係對外戰爭.

個人睇
衣家放手任佢爆甚至刻意引爆
的確可以調整成個政經社秩序
至少再可以嘻嘻哈哈一個世紀
但如果再人為推遲...睇怕都要文明倒退/停滯100年甚至今次文明自亡

為11.11罷工鋪路

去同D popo 揸揸手, 支持警察

我純粹廢up.

如果用一個最冷血既角度黎睇，周梓樂呢條人命，係差佬最後一口棺材釘。而家香港人最應該做既，唔係用把口叫報仇，而係用盡所有力量將成件事既真相刮返出黎。我唔信冇人知道佢點死，亦唔信呢啲人當中完全冇人有咁既良知將件事公開。懸紅，遊行示威，罷工，驗屍，能力範圍內能夠做既事，就憑良心去做。你打死十個差佬冇用既，將真相還原先係祭周同學既最好方式。只有咁樣至可以喚醒最多不問世事既人推翻呢個制度，隊冧整隊警隊。

又唔係美國咁明確分開
只將同權嗰邊入指數
CLS想送錢比支那冚債用強姦金搶劫

You wa shocked

主權國家再無法發揮功能, 變回中世紀果種情況.

要睇下核彈洗地洗到去乜嘢情形, 但依家有互聯網接通世界, 只要少部份關鍵網絡設施躲過一劫. 相關技術人員又未死得哂, 應該唔會惡劣到全球失哂contact果種情況. 雖然到果陣問題就變成族群間(主權國家系統應該收哂皮), 爭奪仲未受污染的土地資源.

可以肯定的係, 核彈再點洗地, 總會有極少數類死好命人類躲過一劫.
但之後倖存下來的人類, 可能覺得當初直接俾核武蒸發掉會更好

應該會演變成無數作品裡面既一個個隔離污染既城邦國
然後又有外界死唔去既小撮求生存既人
final fantasy咁款

黃易小說:超級戰士果種城邦國, 不過會唔會變成統一的全球性城邦國就要睇下地表俾核武打到爛成點?

如果地表爛得太勁, 唔集合地球上剩餘生存者的力量就會一齊收皮的話, 那人類史上第一個地球統一政府自然就會誕生.

班有錢佬私募比咁多錢SpaceX你以為係點解
佢地預左地表玩L完...

師父繼續睇好中國

唔係啦, 冇地表資源, 躲太空物資夠生存幾耐
現時已知技術, 維生必要的基本糧食, 水資源生產, 始終要靠地表. 除非呢班人偷偷地收埋哂堆黑科技.

真係要佢地先知
亦唔排除最後佢地GG得仲快過地表死剩既人

侵反手撚狗

完全同意，只有真相才能擊敗牠們

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

屌佢老母

唔好跟車太貼，當都市傳說聽住先。

就算係真咁又點, 黑警咪繼續開香檳

起極權統治之下用D想像力都諗到呢D 事必然發生
一個唔講道理既政權同佢講道理係李力持笑話黎

想特登砌到啲人生活水平咁高先再玩專制其實都有難道

我發覺我琴晚開始用咗vpn 就上唔到twitter，有冇師兄都係咁

冇

中國CPI 3.8%

補多飛：
9月2.9%
8月2.8%
如果過兩個月有臘味係來自中國，小心係其他動物肉製品。

要用onion over vpn 先上到twitter，唔知做咩其他區上唔到

呢排先發生，開咗VPN gmail 收唔到，Whatsapp backup fail，有時銀行app 入唔到，啱啱連YouTube 都睇唔到

咁奇?

Reset VPN profile 有時又無問題
最後啱啱清完睇到YouTube

我啱啱開vpn上Twitter冇問題喎

開咗Twitter load 空氣，熄咗就有嘢睇

我都有reset profile 但都係唔得

我都係，Reset 完Twitter 都係唔得

最奇怪係同一個vpn server 其他網係上到，會唔會係twitter block 咗，但又冇理由其他人上到

Twitter唔block vpn. Tor都唔block,最多叫你揀圖

中國遊客破例進入聖地麥加 穆斯林沉痛：屈膝逢迎就沒有底線嗎？

快d周地屙 放飛劍

食豬肉 飲酒

我覺得係關ios 事
呢輪Apple 啲os 多bug

升級，已知唔用一陣連vpn都kill process

幾時都話支那肯靜靜一定成為地球霸主 遠超美國 美國拳頭咁大都有西方國家唱反調
係人民幣面前所有國家都做哈巴狗

用緊13.3 public beta，連啲基本野都有bug
一收到mail 禁notifications 入mailbox
再禁入封mail 到居然無反應
要特登出返去再入返mail 先可以睇得到

聽聞屌緊老麥叫佢擺上議程

好期待當支共冇錢既時候會點樣比人反咬

支國外匯4條大動脈：出口，美股上市，港股上市，海外投資。

呢4樣嘢一收皮，支那就只剩番冇用的大富翁錢。

好似去到39 ,Marco Rubio 透先新聞講會下星期見趙小蘭老公開拖……

網友係醫院做

加埋唔止兩單

同立場嘅人, 佢呃我冇好處

信不信由我, 亦由你

支那9成「澳洲牛肉」係假貨 ，可能用馬肉合成

支共咩都係假

唉我都唔知點
心情好複雜

好多野都係咁岩得咁橋
正如知道哂所有野但就係揀個錯既
呢個後果又同其他野產生化學反應誕生更多奇怪狀況
順水推舟煮下蛙咁, 睇放香港入搞罐機睇下搾到幾多野出黎咁

好似大陸咁, 都有人話其實係美國實驗場
人地做唔出面既非人道野起大陸肆無忌憚咁做
大陸完善好套TGW同其他監察野, 美國就成套搬返去用咁

呢班人搞開證據, 最熟...

理性話我知知女仔要出黎指證班狗
等佢地同街坊軍對維吾爾族嘅罪行綁上天秤
但感性上唔想佢出
因為到時會二次受傷同廢老同班狗會有更刻薄嘅語言攻擊
唔想佢再受更重嘅打擊
一個人受唔得幾多

太平時代都有差館強姦，何況戰爭時代

師傅\|/

[突發] HA secret admin: 已fact check 有被捕女童要墮胎，已取得DNA

黑警係咩人做姐..中學個陣唔讀書既古惑仔
蝦蝦霸霸 你覺得佢地有咩自制能力?
一個開左個頭就個個跟啦

開定下期

沈陣營第二百八十五期 - 師父回帶: cash is king

唔俾新樓樓價跌多過一成

樓爆=支爆，梗係唔俾佢跌

唔係好明? 即係由中共定價話賣幾錢就幾錢?

似係限制波幅10%
唔比定價太高/低

股市唔俾沽貨都得，唔俾減價點會唔得？

陳肇始認對催淚煙成分了解有限 衛署：接觸後兩小時內應避餵母乳

以前就話無事，依加就話了解有限

出埋哂冇用的措施. 咁樣同計劃經濟有乜分別? 暴政就係暴政, 始終唔識冇嘢係"經濟"

強行控制物價的結果就係:
1冇交易, 因為跟本唔值呢個價.
2冇生產, 唔會有人做賠本生意.
3黑市市場, 人為控制"表市場"結局必定會產生反映真實價值的"裏市場/黑市市場". 呢D全部都係人類本身的天性與社會真實需求使然, 同支那人去上水買嘢走私一樣道理, 禁之不絕的.

BTW, 香港亦係差唔多case, 樓爆=港爆

今日已經收到3個cold call羸國樓
急住搵香港人去接貨

全部人應該唔理三七廿一第一時間掉晒上網
自然會有有心人慢慢逐格睇

科大周同學本月 5 號一點時被發現倒臥在尚德邨停車場二樓地上。送醫院搶救後，不幸昨日逝世。據當時拍攝的畫面，被發現時他是面向地，身略為向右側，雙手貼在身旁，腳伸直。傳媒指，醫院發覺他顱底骨及盤骨骨折，頭內及腹腔都出血，但似乎沒有其他骨折。一般認為周同學應該是從三樓約四米高處墮下。但墮下原因則眾說紛紜。

醫學上，三米以上高度墮下，近九成死者都會有肢體骨折，這是因為如果從高空跳下，通常都是腳在下，先觸地。如果是跌下或潛水式往下蹖，就本能會伸出雙臂，上肢觸地先。當然如果神智不清或昏迷，則可能平臥跌下，肢體完全沒有作出保護性的動作。

警方的說法是周同學可能以為二樓有平台，因此誤會三樓也有平台，所以跳下。但如果周同學當時是跳過牆的話，圍牆有一米高，應該不可以原地站立跳過，而需要奔跑躍過。為什麼周同學會急於如此做，而不是用樓梯走下樓，就耐人尋味。但這樣跳的話，他雖然可能失去重心而面向地墮下，卻也沒有理由不本能地伸出雙手。因此，應該上肢張開，有上肢骨折、或嚴重瘀傷。他似乎曾載頭盔，就會保護面部受傷。但畫面看不到頭盔在何處。另一方面，如果他失去重心而是莫明其妙地往後跌，後腦和臀部觸地先，他便應該在背和後腦處有嚴重瘀傷。而且我們便要假設，他觸地後，因為衝擊而彈起翻側，以致被發現時變成倒臥面向下。但四米高度墮下，衝擊力是否可以大到可以使他身體彈起翻側？

欄牆上空看起來並不太寬，因此奔跑躍過的可能性似乎不太高。如果周同學當時並非迫於某種原因跑跳下而是跨過欄牆而下，當然會在跨越時有段時間是臀部在下，但在四米高度墮下時他應該會是足夠時間讓雙腳下垂。跌傷引致盤骨骨折通常是腳落地先。他的腳卻據說沒有損傷。跨過欄牆的話，他應該有手印在牆面上，但記者報導矮牆上滿布灰麈，不像有人碰過。

如果他是倒爬或倒跨過牆而墮下，那麼他當然可以頭和臀部先觸地。但這樣做他必須雙手握牆，同樣應該留下手印。而且，這樣做，他會覺得雙腳接觸不到實地，而爬回三樓。以他的身高計，如果他當時倒跌，臀部離地面也只有三米多一些。造成嚴重盤骨損傷的可能性，按醫學經驗說，應該是非常低的。也不太會跌後翻側。

當然，如果周同學當時是神智不清或昏迷，則墮下時不會呈現保護式的伸手腳重作，甚至是平臥式地墮下。但我們沒有更多資料可以判斷這種可能性是否存在。

醫院記錄和解剖都會在死因研究庭上披露。聽取及閱讀報告時，大家不妨留意以上提出的一些關注點。

冇野架
有價冇市咋嘛
咁咪由o個咋新樓變哂鬼城

垃圾港共高官

小心政府鬼祟偷取身分證換領者嘅語音識別頻譜

師兄如果打電話去政府部門小心o的

會唔會杞人憂天左d

醫管局個聲明
平時唔係例牌否認嘅咩

警方：接報有人在荃灣警署被強姦 指控與調查結果不吻合

呢班殺人機器仲邊有信用可言
周同學o個單cctv前後矛盾
一發覺市民搵到o的線索督爆左佢地大話
之後就話唔好意思誤導左大家
再者, 自己人查自己人點會查得到野
等於一個殺人犯查番自己有冇殺過人
點會查到有野

燒生：一係避催淚彈失足
一係俾僑裝警追捕時出事

唔係避催淚彈失足
唔係俾喬裝警追捕出事

姐係俾街坊狗被自殺!?

香港人反抗真係得啖笑

白粉：女事主有精神病紀錄，案發日不曾出現在荃灣警署。

將個波射落「精神病紀錄」到

真快手

又係方向報

港共最鐘意話乜都唔關佢事
得佢自己o岩哂
有咩野出現的話就先人格謀殺當事人
將件事spin去第二到, 夾硬屈佢係精神病, 認錯人/記錯左
之後再o係公海放風, 放大量似是而非o既所謂證明
引我地離開件事本身o既視線去查o的邊緣野,
再等多一排件事自然變淡, 不了了之
個仆街政府最興就咁做

又話病人私隱 但係又話人有精神病紀錄

冇的話點解醫院幫佢落仔？而家香港落仔合法架咩？門口仲要兩個防暴？

算罷啦白粉報，返去出力索野啦

俾狗姦完咪有精神病

我都無端端收到3,4個支那樓cold call
加埋林鄭個舉動, 搵人接火棒做得太明顯了吧.
另一方面, 亦係表示支國房地產實際問題, 甚至比"時代向錢看"嘉賓們講的更嚴重.
仲有, 唔好唔記得, 跟住呢3年, 係支國企業債務到期的高峰期, 加埋臍漲, 失業率等等一次過爆發, 呢場戲真係愈來愈好睇

BTW, 一個仙都唔會借俾支企, 唔係政治立場問題, 係佢哋根本還唔到錢

迫貴園日日打黎聊我

朋友講識有個廢老已中招，上珠海行街被sell跟住買左樓180萬，CLS

因為佢哋覺得贏國樓價升左幾十年，未來一定會再升
真係唔升咪上去玩嘅時候住，又唔會禁唔好彩比人強拆

最慘呢d廢老又冇咩錢，香港住公屋，拎哂個身家買支國樓，真係on9冇藥醫

大陸有咩樓唔拆得 政府賣嘅 照拆可也

由佢哋貢獻"徫大的祖國"吧, 呢個係班癈老終身夢想來的, 做乜阻住佢哋的建設祖國夢

佢哋啲錢最終咪都係去贏國，睇吓包二奶比人呃哂，賭錢輸哂定返去買棺材洗哂
買棺材算好，都叫做有瓦遮頭

我哋當然知
問題係佢哋睇唔見，聽唔到，唔信都無計
針唔吉到肉唔知痛，咪由得佢哋